去完1212個集會有小小發現，希望大家可以留意下

去完1212個集會有小小發現，希望大家可以留意下

1. 傾計講笑

附近有兩個女仔全程keep住不停傾計
作為旁邊嘅參與者係聽唔到台上嘅分享

試諗下聽緊被捕手足分享，而你係到有講有笑
對台上嘉賓都唔太尊重，亦影響其他參與嘅人

希望大家出到嚟唔係淨係行行企企，吹水傾計
參與得不如認真聽下

2. FREE HK燈牌

見到個燈牌係集會期間搬去唔同位置著燈
當燈牌著燈，就會吸引咗一堆人走去影相

希望手足下次可以係嘉賓分享完
先移動燈牌同著燈
咁就可以避免影響其他人同埋尊重返講者

3. 要早走可以喺分享完先走

試諗下你喺台上面一路講，台下啲人一路走
個感受應該唔太好

明白大家各自有原因要早走
如果唔係好趕嘅話，希望大家可以喺嗰個分享嘉賓講完要講嘅嘢先走

講咁多其實都係想大家留意下，同埋最重要係尊重集會，尊重分享嘅人，尊重其他參與者，亦都尊重自己

第一次出post表達得唔好 希望大家見諒
歡迎大家討論 互相提醒

Agger 既然出席得就要俾啲尊重其他人

nice

推 gd advice

不完美 要改善 支持

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

第2會唔唔本末倒置咗

Push

推

係 不過整燈牌個個上連登睇到就得 唔係全部影相既都睇到呢個post

其他呢d 都係基本尊重

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊